神獸出沒注意

笑鳩死人

乜柒

笑9你呀

笑你老屎

打撚死你 你隻神獸

你就神獸

想問你每到新年係咪會增強戰鬥力？

乜柒戰鬥力

神獸的戰鬥力

你老母就神獸

理閪佢咩 講緊你

乜

...

？.？

你傻字好

？.？up乜

你傻未好

教我做神獸

快la.屌你老毛^^

唔知你港乜7

咁都唔明

矛人明=.=

東哥就明

咁我刀吾係

你係

我唔係

我唔係手

點樣

？？？

高級對話

想加入？.1

手乜撚野

打多左

屌你小兒麻痺睇醫生

屌你老母閪

跳制？

戇撚柒鳩鳩食賓周周

屌你奶

玩緊隻穿越時空的貓
唔差唔差